[有片]烏克蘭國際航空752 波音747墜機過程

半空火球
落地爆炸
全滅
rip

伊朗即時post↓
[不斷更新]伊朗 現時所有事件整合+即時

rip 會唔會係伊朗導彈唔中客機

btw 係B737

禁錯制

世界大戰

條片真定假？出事時大約朝早6點幾，個天應該冇咁黑呀嘛

利申唔識
如果中左導彈, 係咪應該一早響空中爆?

真心？外國冬天好遲先天光

7點幾先日出，6點幾重黑都正常

當地時間7點幾日出

未必 要睇中邊 KAL007被蘇聯射中都喺空中飛咗一陣先解體

MH17 中咗山毛櫸都唔係即時解體

180人有冇香港人？
多數係烏克蘭人伊朗人我知

747大架好多，差好遠，一定死多好多人

737細好多

細還細 都有成180人係機上面

呢啲航線點會無啦啦有香港人

BUK係重型防空，設計要秒B-52
細啲嘅飛彈未必打爆客機，美國DC-10食過MANPAD生存

rip
另外
波音呢幾年咁多問題係咪應該整治下

兒登未出過城

180人算細了⋯

747可以載幾百人

北緯37度

冬季

美國又有得出軍

你太睇小香港人呀師兄 好多地方都有香港人 烏克蘭呢啲咁熱門大把啦

香港人無處不在

9成9係伊朗射落黎
人地美國佬都冇還過擊 連防都懶得防

其實咁快話技術故障 會唔會有啲奇怪
連火都未救完

每個地方日出有唔同

RIP 好恐怖
借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

Rip..

白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

條片冇咗

黑盒都未搵到就知係故障

發生咩事

美國話技術問題咪技術問題囉

因為係自己枝導彈故障🙈

有可能中國射

伊朗死能緊
烏克蘭真係多災多難

好彩係男人拍片，
如果係女人拍片，成條片都會：Ar~~~~~~~~~~~~~~

我想問
再來埋呢單
波音真係好大獲

今朝香港6點鐘左右都係好似夜晚咁
ps.6點05起身

我仲睇到...

可能機師同控制搭溝通過 咁咪知

宜家睇到了

No survivors

機師講完你都要verify
個機師點知係jammer定真故障

射烏克蘭 我估係俄佬

係伊朗自己講

兩年（2019-2020）內第三單..？

但佢冇話係737 MAX
正路737MAX已經ground哂，如果舊機都有問題，應該一半廉航唔洗飛

未出事之前，我都估唔到咁Q多人去武漢

好誇張

南極都有香港人返工啦

嗰啲唔撚係香港人
係新移民

果隻緊係冇哂 但呢單野又關佢事的話 咁大間 咁多公司用 下場會如何

無9聊

世界是香港人的

佢點影的

外國好晏天光 好早天黑

Firm咗唔係max, 因為烏克蘭航空啲max機仲未deliver, 而出事飛機16年已經投入服務

睇嚟你冇離開過香港

係舊機，但唔確定係維修問題定點
NTSB如果去唔到查，個死貓又可能要波音食

出事架機係７３７－８００

屌你唔好ww3呀

即係舊機都出事？

坐過烏航，降落全部烏克蘭人拍手掌，知咩事啦

分分鐘機上大部份人都係為左逃避美伊打仗而搭機走佬，估唔到最後都難逃一劫！

你係咪on9.....

其實架機本身應該冇問題
好大機會係維修/真係大家所講導彈